nds走 ，老解全面進場殘殺香港未來新一代

nds
dls

撤僑就者係血洗

CLS

Cns

Up

唔係nds 係支那蝗蟲

cns

有啲似8964前夕。

別讓支那賤蛆跑了

poly